如果用兩個type-C三腳插，再駁一條type-C to type-C既線會點？

全屋可能會免電費

電位一樣

一直都咁做緊十幾年冇交過電費了

永動機

有煙花睇